你地封警署還封警署，唔好咩都掟

我懷疑警署內有好多蛇蟲鼠蟻

需要多d殺蟲既煙霧彈

點睇？

門口外面都可以煙霧一大就唔易睇得清

丟到室內先有用... 佢地又full gear

丟臭蛋仲好啦

禁大煙霧 想收工都換唔到衫

推